港珠澳大橋車保問題

各位巴打, 想問下如果我本身已經有香港,大陸保險, 我係咪只需買澳門第3者就得.

google 過網上資料, 全部都淨係叫你搵香港果7間1條龍公司去搞.

有無巴打搞過/ 搞緊可以比d 意見.

唔該

垃圾支狗

問下澳門既保險公司

有馬交frd 可以托佢幫你喺澳門買，無就搵返太平啦